各地疫情確診病例整合

1). 一名68歲男子初步確診、住在觀塘安達邨達禮樓，暫未知病源；
-
2-6). 另外有至少5宗確診個案經私家醫生診所發現，分散多區；
-
7). 亦有一宗院舍確診個案，患者是一名住在慈雲山港泰護老中心的85歲老婦。
-
8). 醫管局總部資訊科技部一名員工確診新冠肺炎，他在九龍醫院一座獨立大樓工作 it部同事
-
9). 光明英來學校一名老師嘅同住家人初步確診新型冠狀肺炎，校方已經向相關家長發出通告。
-
10). 黃大仙中華基督教會扶輪中學發通告指一名中三學生確診(3B)，有家長透露該校將停課14日
-
11). 沙田培基小學亦發出通告，指今早接到一誠班有家長致電，稱有學生父親對病毒檢測呈陽性反應，現已入院
-
12). 消息指安達邨一名68歲男子確診新冠肺炎
-
13-15). 3名沙田區居民初步確診均報稱無外遊
禾輋2人、水泉澳1初步確診
(威爾斯醫院接獲3宗初步確診，2男1女，分別居於和輋邨德和樓、美和樓，水泉澳邨。)
-
16). 廣華醫一名61歲的士司機確診
17). 上水 - 上水鳳溪 - 有老師與一名確診者曾短暫共處(老師檢測中)
18). 旺角 - 優才 - 學生的家人與確診者曾聚餐
初步了解，社區爆發情況如下
19). 將軍澳優才（家長與患者聚餐）
20). 灣仔 - 演藝學院
21). 老人院79歲男院友初步確診。
22). 28歲男子，旺角食肆上班，浸會醫院初步確診。